鄧炳強︰研不同低殺傷力武器 並稱會盡力堵截煙花來源 強調已充公不少數量

被問警方會否添置電槍 鄧炳強︰研不同低殺傷力武器

警務處處長鄧炳強到長洲視察。他早上乘船抵步後，在警務人員陪同下進入長洲警署，他離開時被問到警方是否會添置電槍，鄧炳強表示正研究很多不同的低殺傷力武器，目的是在真槍以外，有其他降低武力的選擇，包括催淚水槍及胡椒球彈手槍。他強調要安全，同時能提供多一個低武力的選項。

對於農曆年期間本港多處有人違法放炮竹煙花，鄧炳強說會盡力堵截，警方亦已堵截不少炮竹煙花，行動會持續。

即係代表研究緊高殺傷力武器
見到香港人講廣東話唔講普通話
莫須有！即刻槍殺

元朗撚到你地話事咩 你地自已都大把生意啦

警方亦已堵截不少炮竹煙花，農曆新年會在鄧氏宗祠燃點

比你比狗捉到煙花仲唔老作到破獲反中亂港革命軍火庫咩
食屎啦鄉黑強

鄧匪的菊花點燃著一串串的

爆炸品呀 搞咁耐都仲未見到重判販賣同供應商
到而家都未仲未睇到嗰啲記者會
日9日都放 起碼都應該要捉到10 單8單啦

阿sir放煙花唔洗你教